想搞事啫。

手足搞佢後面

帝吧出征！支持香港警察

说笑的